Ette tulli Leppiko tallo perremees Märt Õunapu ja Ado Kikkas, selle pärrast, et se ennine pole mees Johan Õunapu need poled maad mahha jättab siis wõttab Ado Kikkas Leppiko tallo pold maad enese kätte ja lubbab selle Johan Õunapule ni palju tassumisse rahha maksta mis selle kontrahti järrele tulleb kui maia honed ja õwwe aiad korra perrast on.
Leppiko tallo perremees Mert Õunapu xxx
Pole mees Ado Kikkas xxx
 
